義議員戴口罩入國會被嘲笑

條友好慘
好似一個正常人同班痴線佬一齊

睇吓邊個笑到最後